其實點先為之平反六四?

平反六四呢個口號由我小學聽到而家，
但到而家我都係唔明究竟點先叫平反六四?

所謂既平反六四，係咪就係中共搵一個高層出黎道歉，講句對唔住當年唔應該殺死啲學生，然後每人賠返些少錢就叫做成功平反到呢? 支那雖然成日比人吹捧支爆，但係國際間大家都擦支那既鞋，即使承認責任，相信支那係國際間都唔會受太大既壓力

即使比你班人逼到支共出黎講兩句sorry，咁係咪成件事就係完結? 每年64既籌款晚會係咪就此結束? 抑或係將64晚會改成推動支那民主改革晚會?

支共講句對唔住咁又點? 支那會唔會因為句道歉而走向民主? 我希望大家唔好咁天真，憑你呢班泛民係晚會度講幾句就可以動支共今時唔同往日，今時今日想係支那搞集會，支那公安欲加之罪何患無辭? 根本唔需要將

香港人就係太自大，當年我地香港夠發達，有個比較開明既英國政府，所有野都領先支那幾十年。好多人因為咁就以為自己係強者，話自己係中國民主根據地，諗住自己就可以改變所謂既祖國，推動支那民主發展，但就唔知支那人只係當香港係個condom，用完就掉撚左你不突止，仲要破壞埋呢個城市，等你班契弟翻唔到身，一定要依賴支那。

香港人就係衰在婦人之仁，經常就因為自己強勢而憐憫弱者，呢個所謂既弱者今日點相信大家都有眼睇，唔洗多講。